[高達撚] 如果高達系統效果可以疊加會點？

例: Hades + Trans-am + NT-D會點？
會Overload？會解體？

自由討論

木桶效應

會做撚死班整備員

有道理

exam + ntd 會點

exam咪ntd前身

某整備員表示只要入得格納庫就可以同你搞得掂

之後

好想出exam 動畫

我都想
好多外傳都係正到仆街

月光蝶同7th GMPT依然笑柒其他系統

坐上去果痴撚線先

EXAM + ZERO + NTD
應該一開機個駕駛員就痴咗線
arx8就冇呢個問題

如果Alice+NTD會點
部機識自己郁但係你個人嘅精神又連左落去

個腦會燒

號斗丸：搵徒弟同我共用身體 怕咩

搵alice渣 再搵個NT好似蒼白騎士咁做cpu 人類support Ai

G高達開transam

Exam殺新人類同強化人，Nitro+改造機師做強化人

Exam + NTD就夠，Exam已經包左zero system，係加島勇勁到可以克制到自己

如果亞賴耶識+NTD會發生咩事

ntd >TRSM
raplace 殘骸個度ntd 開粒子